又有wechat女叫我買1653...

趁低快啲買，有快升三倍

我信，買1萬蚊

上之炒到0.63

玩到咁閪仲有得佢繼續上市

放空

佢真係無水你

機會黎啦，可以俾我試上次諗既野「唔貪心，8%就走」

激嬲左佢 話我唔比成交單截圖佢 下次唔比料我

有wechat妹前排tips我8227上由3.2左右上4
第二日真係上咗
利申無入

永遠唔知幾時係昆你散水

感覺一樓一係上市好時機

聽日禁售期解禁，我之前0.145入貨，頭先發覺唔對路臨收市前0.139走左。
如果呢度有人買左嘅話祝你好運

莊家貨可以賣， 莊家想高價賣出,就一定要搵人台高股價

最近好多微信妹叫我買700